呢個幾月發現黑警警犬已經完美繼承撚左公安3大技能

1. 屈打成招
上個月先打死個疑犯

2. 捉家人迫認罪
好似係呢幾日發生

3. 做假
搵個演員見雜種

警犬岩岩學識左公安3大技能, 所以先要感謝公安

這是正式錄用的警察嗎？